# Base Ci

Base codeigniter dengan architecture H-M-V-C
lengkap dengan configuration

###fiture: 
1. CRUD
2. LOGIN / LOGOUT
3. Admin Dashboard [admin Lte](https://adminlte.io/)
4. landing page [bulma framework](https://bulma.io/documentation/)

## requirerequirement or include

1. [Codeigniter](https://www.codeigniter.com/)
2. [Codeigniter thrid-party HMVC](https://bitbucket.org/wiredesignz/codeigniter-modular-extensions-hmvc/src)
3. [admin Lte](https://adminlte.io/)
4. [bulma framework](https://bulma.io/documentation/)
5. Database

### tree HMVC
```bash
├── modules
    ├── admin
    |   ├── controllers
    |   ├── models
    |   └── views
    |
    └── page
        ├── controllers
        ├── models
        └── views
        
```

## note
jika terdapat issu atau bug "contact me !"
 
# semoga berguna untuk tugas dan project